外電報導，蘋果計畫在今年9月中旬以後推出iPhone 6和智慧型手錶iWatch，希望為股價和業績助一臂之力。 中國威鋒網報導，蘋果代工廠商富士康已確定接到兩款iPhone 6的訂單，4.7吋版將在7月量產，5.5吋版則在8月量產。而德意志電訊更向當地科技網apfelpage.de明確表示，已收到蘋果的通知，指iPhone 6將在9月19日上市。日經新聞則引述不具名零件供應商和知情人士談話，蘋果將在10月推出首款智慧手錶iWatch，初步計畫每月量產300萬至500萬支。 業界人士指出，這款智慧手錶的具體規格還在敲定，但可能搭載弧形OLED螢幕，以及蒐集血糖、卡路里消耗和睡眠等健康數據的感應器。